男朋友偷偷地拿電話入廁所，有古怪呢

是咁的，平時他不會拿電話入廁所，因爲他怕廁所的濕氣整壞部機。尋晚一反常態，拿入去，好似上網check野。他出來時，我偷偷check下他的瀏覽紀錄，他del鳥。怎料我看電話的搜尋器，見到他搜索鳥「動物maggie」，請問各位大大，這是什麼動物，為什麼要偷偷地看既？
（註：認真問的，請勿膠回，我是外國回來，不熟悉香港事，謝謝大家！）

麻友呢

鳥你老母

因為他的小鳥感到不滿

無消息

不是作文的，是真的！

唉你喜啦

搵近麻友J圖姐

樓主係麻友恩客

絲打要小心

麻友係女神

多謝絲打提醒

絲打要勤力換黑絲
呢排好易腳臭

瓏妹